====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans le reste de l ' agglomération , c ' est-à-dire à l ' extérieur de l ' enceinte des " Fermiers Généraux " , dans les arrondissements numérotés de XII à XX et en banlieue , il n ' apparaît plus de véritable réseau , constitué de mailles dont les nœuds se situeraient à des points privilégiés : les grands axes - routes nationales , autoroutes , voies ferrées - sont des axes radiaux divergeant en étoile , et destinés à relier Paris aux principales villes de France (1);
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

